你曾經欣賞過我，話我係優質既男人

但點解。。。你要咁對我。。。

你老母應該從來冇讚過你，所以你唸野咁負面

好好玩咩? on9

欣賞你銀行戶口堆數字
但依家一蚊都無，不了

幾時再煮野食

好撚恐怖⋯邊套鬼片來？

屌睇過啦但唔記得嗱名 個女仔好正演技一流 依家大個左好靚 上面幅圖J到打飛機